有冇人同我一樣要瞞住屋企人去遊行

全家藍絲，得我一個黃絲，平時睇新聞咩都唔講得
今日呃佢地出去淨係行咗半個鐘就要返去，好想行全程

渣ga